郭雪芙看診「下衣失蹤」狂露腿！卻被揪P圖：不好看…她罕見回應了

郭雪芙儘管工作忙碌，仍不時會與粉絲分享生活點滴，只不過當她最近在Instagram上傳了2張「看診日」的照片後，引來部分網友質疑修圖：「再P反而不好看了！」對此，她也罕見正面回應了。

▲郭雪芙常和粉絲分享生活。（圖／翻攝自Instagram／aohsuehfu）

照片中，可以看到郭雪芙戴上黑口罩，身穿杏色長版服裝，相當映襯她的白皙肌膚，即使只穿平底鞋，依然完美襯托出纖細美腿，絲毫沒有一點贅肉，不時轉頭看著待在袋子裡的愛貓Pupu，原來那天正是她帶毛小孩看診的日子。

▲▼郭雪芙曬美照。（圖／翻攝自Instagram／aohsuehfu）

結果，大部分網友都聚焦在郭雪芙的一雙美腿上，不只修杰楷忍不住浮出水面說「這腿真的不合理」，不少粉絲也狂讚：「太扯了啦這個腿！」但也有人認為她的腿本來就夠長了，P得更長反而不好看，對此，她則解釋自己沒P圖：「是廣角。」

▲▼郭雪芙被說腿長得不合理。（圖／翻攝自Instagram／aohsuehfu）

事實上，郭雪芙也曾為了維持身材付出不少心力，但她從不節食，寧可多吃蔬菜水果也不會挨餓，此外，她也養成2個吃飯的習慣，除了細嚼慢嚥，她還會邊吃邊聊天，才不會讓自己一直想吃東西。

▲郭雪芙曾為了維持身材付出不少心力。（圖／翻攝自Instagram／aohsuehfu）

幾正...

都唔知做乜

下體失蹤

廣腳

廣角係咁

廣角x2

目測50號鞋